變態航拍，玉桂山跟蹤拍攝行山人士

放隻風箏拉部野落黎啦

石頭會自動向特定方向飛去

其實可唔可以搵隻細機. 拖D 線網. 飛過去. 等佢D 翼捲晒D 線. 等佢墜機?
好似咁

咁多電？
隻機得30mins續航
跟到落山？

遲下行山要帶定多部drone同人玩dogfight

有冇干擾器

不嬲係咁玩

兩條女點會帶

真香港人會冇觀星筆?

係咪人地拍緊嘢

山友們話部機係慣犯嚟

行山記得要帶廁紙

好撚多濕鳩阿叔玩航拍

逐個拍低睇下邊條友落唔到山要call飛曱甴送去東區醫院？

好正！
拍烏蠅當然用 烏蠅拍

想睇條片影成點

講真咁撚遠影到D乜撚

肯定係條女自己影緊自己行山
第三者邊有可能咁遠距離都仲控到

有得set 跟人架 一收唔到訊號就自動返返起飛果個位
上到 成萬呎都得 跟落山有幾難

dji 部新既mini2 真係好抵玩
遲下人人一部

認真除非掛到機嘅drone 如果唔係畀埋mavic zoom佢再crop都係睇pixel

正常1.5km遙距不是問題吧

原來依家d 機咁撚勁

其實一粒子彈就KO